留意到呢幾日開始勁多廢PO上熱門！！

肯定有啲嘢，冇理由突然勁多垃圾post 上熱門！

大家心水清應該估到點解

仲要ddos到咁撚密

有人搞緊連登！我地永遠都唔會忘記咁撚多條人命

Push